其實女人係咪話變就變

如題，真係好想知，被條女飛咗成年

=.=

Hi

佢成年都冇搵番你 就知唔係話變就變

佢同我散咗兩個禮拜就有新仔

男人都係

明顯係有新仔先飛你

係，女人就是賤

男同女都可以話變就變
如果對方離開得咁決絕，而且咁快有新仔，即係佢唔愛你
move on吧啦

Push

你睇唔出佢變嘅過程啫
佢對你嘅不滿都累積咗好耐，只係你一直冇留意

男同女搵到新對象，一樣係咁決絕，我上個月經歷過俾人背叛，傾好離婚，交帶仔女跟邊個，然後一齊返，過程2日唔知佢諗乜撚

其實男人係咪話變就變

你唔夠好 當有更好條件嘅人出現要變有幾難

留真bb

都係睇人
唔只女人 男人都可以話變就變
巴打因為咩事比女朋友飛

飛左成年都唔知咩事？
任何人都有機會變的
包括你

咁咪臭化閪囉

就咁女性朋友傾傾下幾日都變咗第個人咁啦

男人話硬就硬